黑死病令百年戰爭暫停，今次呢?

呢場病毒大陸都有份助長疫病擴散，我哋會加劇，繼續定暫停場運動呢

加劇 有理由相信政府係抗疫上犯左嚴重錯誤 直接倒火水再加熱

咁係疫病嚴重既時期呢

最多咪暫緩

繼續 怕閪咩

124 封高鐵

Continue

咪撤回左港豬澳收費同高鐵申報囉

完左疫症藍黃一齊爆

咁就梗係高溫消毒